[傷殘座] 世衛定義毒撚為傷殘人士

Failure to find a sexual partner is now a DISABILITY says World Health Organisation

PEOPLE who don’t have sex or struggle to find a sexual partner to have children with will now be considered as DISABLED, according to barmy new guidelines set to be announced.

By REBECCA PERRING

PUBLISHED: 08:26, Mon, Oct 24, 2016UPDATED: 11:29, Mon, Oct 24, 2016

Share on FacebookShare on TwitterShare on Google+Share with EmailShare via Whatsapp

Until now, infertility - the failure to achieve pregnancy after 12 months or more of regular unprotected sex - was not considered a disability.

But now in dramatic move the World Health Organisation will change the standard to suggest that a person who is unable to find a suitable sexual partner or is lacking a sexual relationship to have children - will now be equally classified as disabled.

WHO says the change will give every individual “the right to reproduce”.

source :

搭地鐵可唔可以申請$2

毒撚慳慳埋埋咁多錢唔貪果雞碎咁多
而且係可以唔搭就唔搭

幾時有得申請

有得攞傷殘津貼

留名

愚人節新聞黎架？

To have children with 你地個個扑野真係為咗生仔咩

老綜有冇另外特別津貼？

乜毒撚要用交通工具嘅咩？

唔怪得我日日坐關愛座都無人叫我起身。

但係毒撚連同廢老爭關愛座都唔敢